［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

警察是國家機器
是由大量低知識水平
缺乏獨判斷思維
強化肌肉後，由少數高知識水平而沒有絕對權力的人所管理
在獲取由納稅人所支付的高收入人工後
自我感覺變得相當良好，而認為在社會上高人一等的物種

任達華都有玩呀大家一齊黎玩啦

推

推呀推

大家放圖上黎 download完出街airdrop

Push

推⋯⋯⋯⋯⋯

屌你老母死黑警

幫手推下各位手足

屌你老母宜家你走嚟推畫畫post
你知唔知咩叫輕重緩急

過兩日再推

此post暫援

畫得幾靚

不過我想講 好多post更加唔關事
各人有各自崗位 唔阻到人就得

兄弟爬山，各有各做。
話唔定呢個係一係突破點呢

重推

文宣組！

推 大家咩都做下 無團隊嘅我地 用自己嘅興趣去為呢個運動延續落去！

其實點解有d post咁多人睇到

繼續推
努力爬山

推post

重推啦

推推推

Pish

我無野講
呢到唔洗討論

有冇高清版做wallpaper

聽日放

畫得好好！！
另類文宣，支持！！

多謝巴打
可以代為廣傳一下

push

屌你老母芝士漢堡！罷食包庇黑警嘅麥當勞

好題材
大家又一齊諗下點畫

推呀